立法會衝左！立法會衝左！

推呀

拆緊鐵馬

推

push

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

！！！！！！！！！！！！

發生咩事

推爆佢、垃圾7婆

場面好亂 夏道班人過黎定點

再推

上熱門

夏道有網巴快傳消息

12點先衝 代學生多謝你地

加油呀，支持你哋

好多黑警，小心呀

屌都無人入！！得個睇字

夏道所有人 轉場！！！

拆緊鐘馬

置頂！

舉左旗

其實咁撚多人 真係齊心嘅要屌撚死班警犬容乜易

人海

救人！！
救返d人！！
我地人多過佢地！！
唔好縮呀！！！

幫拖呀

小心水炮車

睇路，快轉場

2個比人拉緊後面幾百人齋睇怕個幾十人不如返屋企啦,又話救人,睇撚住人比人拉

頭先啲人未走就應該衝，要人

支持
希望在場既示威者無事

推推

加油

有隊友比人打 要幫拖

屌見到好多人被驚犬搶左，無人幫既

班友衝個個位冇用架傻閪

集中人流

應該佔路？

見到有人俾狗撳住打一定要幫拖拉返佢走！！！

pish

打人喇 快轉場呀

即刻去支援佢地！

快

要人

黑警成面血

狗血定人血?

但已經拉左好多義士

救人呀

唔夠人呀

垃圾fb, 睇唔撚到個直播

仲望 救人啦屌

黑警發惡 快幫拖

快撚d出去幫手

咁多位義士加油！！！！！！！！

仲唔撚救人

又打人

其實最有用嘅位有組織呼籲佔左，你班友唔理，覺得佢地on9

成班係到打飛機 屌你地班和平撚 人又唔撚救

唔夠人

支援!!!!

Up

up

立會需要人！

係時候將呢班黑警cap圖Send去外國

幫拖

條片del左 屌你fb

防暴出場

轉陣啦

出左防暴

要上fb睇

差佬擸槍

衝呀

沖呀❗❗❗❗❗

仲係海富嘅人快幫拖

now: 長槍

防暴警一字排緊 唔夠抽

推 推

加油啊

而家差佬逼你地出海皮喇 又暗角打獲

唔夠人 就輸喇

射左催淚彈？

早兩日都有汽油彈睇下
今日又變返掟遮

射左一

即時新聞話有

推！

黑警大撚晒呀 幫拖

屌班狗有槍？
夠膽開就代表政權再無代表性

Tvb 83

黑警發惡用武力 幫拖

天佑香港
真係有人出事柒婆良心過唔過意得去

rthk 32台有直播

屌 垃圾fb秒del

睇住爬左係到都一棍一棍打落去
真係黑警
我屌你老母

黑警打示威者冇錯 示威者反擊犯罪 屌你老母

頂住呀！！！！

睇到心都up埋

推推推

你地要加油

兩條戰線啦 一邊hardcourt road 一邊立法會啦

全世界去幫手啦望！！！

唔好再食花生啦 Now or Never !!!!!

集中立會啦 harcourt有咩用

打游擊，唔好死守

屌你老母 我攻立法會

黑警加緊人 快幫拖

轉陣啦

硬拼無益

有長槍睇路

coming

沖

人數太少 會落單

facebook搵 香港電台視像新聞
見到 紅字 現場直播
已經有 3.3萬睇緊

加油
幫推

Hkfreepress 都有直播

立法會要人

12點散哂先衝，點叫人幫拖呀

立法會頂住先 出到嘅人飛的乜都好快去

頂住啊

下暨成百萬人唔衝

衝得太遲

頂住 有援兵黎緊

衝！

睇到依d留言周恩來都俾佢地激到彈番起

抗爭者respect

男朋友同細佬都係現場
加油！！！

半死不活最好

好慘

放棄夏道 集中人流
轉據點喇

頂住呀

加油呀

警察唔係香港人？

你係狗呀 傻閪

好撚大愛

唔夠打呀

中學生表示十一點以為唔會衝就走左依家好想番去幫拖

萬事小心

Respect!!!!!!

點解要人散曬先沖......

幫政府打壓事威者可以叫做香港人？

睇到我好心疼 有冇人快啲打俾愛護動物協會 有犬隻受傷

屌，真

係狗呀

官逼民反

因為佢個聲明11點出

記者都俾狗趕

大家加油

就算下午人多嗰陣衝
班和理非都會即時割席
港豬真係冇得救

好似係學生自發，民陣收左檔好耐

肯定又有人企係道德高地玩割席

最好就9點上下 人未走曬 人數又點完

嘩，咁多白衫警員
多到以為係聖約翰教傷隊

其實今日行撚完做左咩？白費？？？

100萬人有9成9和理非
都有1萬人衝
當佢現場500個差佬都20打1

白行

講到今次係最後機會，點解都好似一d準備都冇

其實淋油潻黑警個防暴頭盔就可以收皮

加油 一個星期就成功

開咗水槍

你俾人捉到點解釋揸撚住罐油漆

退守啦 唔好冒險住